小弟今日生日，想乞求句生日快樂

生日快樂

多謝你啊

生日快樂 心想事成

生活墮落

生日快樂呀清

生日快樂巴打

happy birthday day

生日快樂🎂

HB

多謝晒咁多位